元朗警員頭盔驚現中國旗

唔係第一次

中國公安香港執法

仲唔係武警

傻閪

頭先蘋果仲影到有黑區旗

話明你知係黨衞軍

黑色=香港黑警
支那姨媽巾=中國公安
做到出面了
send俾美國

真係又要問下謝sir 紀律部隊服飾

FBI黎

公安出現了推比記者問

一係侮辱國旗 一係違反中英聯合聲明 自己揀

話說防暴頂帽後面，以前係英文加數字（地區加小隊），而家好似得返英文，甚至冇左咁

便衣委任證又冇，頂帽咩識別都冇

我覺得係比人洗腦嘅傻仔啫

send俾solomon先

dklm

滾返大陸啦。 屌鳩你老母。 好撚憎見國旗

又話香港人反抗?
又話黑警死全家?
咁點解到依家成大班黑警仲可以喺條街同馬路棟喺度
個個淨係識圍觀同鬧佢地黑社會??
然後俾黑警捉返去狗屋?
香港明明有咁多高樓大廈
抗爭者有晒地理優勢
一人一個可樂樽飛落街
都大敗成隊狂暴狗啦
點解無人做???
將軍澳手足 已經示範左
一架黃單 擊殺左一隊狂暴狗啦
點解咁好既魔法無人學?無人出?
真係唔明

利申：講緊打機，以上言論都係亂UP

做乜屌我老母 你痴撚左呀

有位痴國旗
無位show編號

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

推呀

約1130 rthk直播望到有popo頭盔後有中國國旗標誌住

記者會要問呢樣。
睇佢地點解釋。

大湾区子民

手足

違反國旗法

識別佢係武警?

國安

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

又多一個

可以痴嘢上D裝備到?

又話無位痴number
dllm

推

記者識問先得

其實點解可以自己DIY頭盔

一國兩制名存實亡了
Trump this way！！

好耐嫁啦喎...

Push

其實好常見，大家唔洗咁大反應
軍用好多時為左保持低調會幫支旗轉色

但支那有國旗法同區旗法喎

呢啲擺明玩嘢，好似尋日話FBI咁，你吹撚漲呀？

聽完林鄭講緊係要搵中共打救啦

識別來的
Mr A-Z

雖然都已經唔係咩秘密，但就越來越明目張胆！

滾？？？

中國解放軍係咪正式登場？
等咗我好幾個月

仆街笑左 條撚樣個反應
心諗 你講乜撚野呀 你點知架

，

push

黑色區旗係黑社會？
中國旗係武警 解放軍？
乜撚人都可以做到狗察

On9佢地頭先先屌人問人地係咪大陸黎

仲有個有燈牌 寫住police % prc china

其實有左好耐

借位鞭屍

係幾個都係頭盔掛個咁既燈牌

個燈牌寫住 police prc china

一個係國旗，一個係過時無效歷史文件，你話點揀好？？

721

哇痴閪線

武警popo

推唔郁

blue thin line 嚟 ..
今時今日佢哋哋唔配用

有國旗即係武警
俾自己人分

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

真係唔配 簡直侮辱個意思

依家貼公仔添 真係制服diy

美國都有

可以block 一件

登左好耐

之前都只係捉到講蝗語同軍營著到成個速龍

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

冇記錯嘅話香港反恐套制服都係有黑色區旗

幫手通過美國法案？